### Arquitectura 1

Arquitectura para una instancia de Odoo con Docker.
Este ejemplo consiste en una configuración de dos servicios: uno para Odoo y el otro para la base de datos, ambos en el mismo servidor.


### Recomendaciones
1. Usar el proyecto_odoo_parametrizado